你班肥婆學下陳奐仁啦

減肥啊！仆街！

雖然減完都係仆街

認同請俾讚

唔係個個肥人都係潛力股

學左又點 學完吾會叻左 只係一個鎖

佢減完好怪

肥婆練到成身肌肉都係死路一條

因為面型都係無變，好似將個頭痴個大隻身咁

肥婆淨係識食肉唔會減架啦

死啦，出面有個笑陳奐仁既post
唔通係啲肥婆開既

呢頭隔離post先至笑陳奐仁宜家唔好睇